有冇黃店salon

有冇黃店salon可推介

推啊

Thx 手足🙏🏻要繼續用良心guide!

59

想剪髮好耐 得閒揀間幫襯先

Zaza hair 有無人知藍定黃

有冇人去過邊間好

推介 呢間唔錯 仲要好撚黃

港獨🙏🏻😄

呢間up!!